又见驴耳朵

 受不了了！！查毛的寝啊！你管我是否校外租房啊！去把后街的酒吧KTV麻将馆整治了不就完了！治安不就好了嘛！！都大学了我还不能选择生活环境么！！就尼玛天朝的大学这么变态，强制性把学生圈在一个宿舍，不憋出病也逼出一群基友拉拉！我想要个人空间而已，我毛病多是吧，我不和谐了是吧？我有上进心我有劲头学习也不如把我关宿舍看着我保证安全重要是吧！学习与否不重要，成绩如何也不重要，哪怕我心理憋出病了，痴了呆了傻了都无所谓，只要乖乖别惹事就行！！要和谐是吧！为了看起来和谐不惜把学生棱角全磨平，管你是不是人才！！尼玛就不怕哪天学生心理变态砍你全家！！愚昧的领导层！！层层往上智商和认知能力是递减的！！愚昧的人们，我可怜你们，所有！！！